# README #

* Clone dari https://Alien0388@bitbucket.org/Alien0388/cmsdetik.git
* Jalankan web server, mysql, php
* Import cmsdetik.sql yang ada di dalam folder ke dalam mysql
* Run di web browser dengan http://{host}/cmsdetik
* halaman login ada di http://{host}/cmsdetik/index.php/login , dengan username dan password admin